星巴克驅趕6員警！原因：讓客人不舒服

Sor 用標題呃左大家入黎
但係我覺得依篇新聞一定要睇
好值得參考！！！

TVBS TVBS新聞
發布時間 : 2019年7月8日11:12
更新時間 : 2019年7月8日11:12
美國警察在星巴克遇到糾紛又添一樁！不過這次卻是受害者。亞利桑那州6名警察4日前往一間星巴克時，竟然被店員告知，儘快離開店內，因為他們讓顧客覺得不舒服，這群員警不想鬧事，只好離開，但是感到非常困惑又受傷。
亞利桑那州6名警察上星期前往一間星巴克買咖啡，竟然被店員告知必須離開店內，讓員警非常困惑又受傷。旁白：「一位咖啡師要求這些警察，『從(顧客的)視線移走，不然就離開』，『因為顧客感到不舒服』。」
警察不想事情鬧大，於是決定離開。
記者：「有些人在問 到底什麼事引起這項要求，但從所有目前已確認的事來看，這些員警什麼事也沒做。」
去年一間位在費城的星巴克，報警逮捕在店內的2名非裔男子，引發外界抨擊是種族歧視，也讓警民之間的不信任持續惡化。
民眾：「如果他們只是出現，就讓你覺得沒安全感，我覺得有點荒唐。」
坦佩警察工會透露，其中兩名警察是退役軍人，在軍中服務多年，卻在7月4日美國獨立紀念日遇上這種事，感到相當心碎。
旁白：「警察工會週五在社群網站上，貼出『倒掉星巴克』的照片，並說這間店完全不尊重人。」
美國星巴克總公司隨後公開道歉，不過目前並不清楚該名咖啡師，是否會受到處分。
主播：「星巴克說 他們正在調查此事，同時表示 他們對於警察和他們的服務，抱有深深的敬意。」
不過許多員警仍然擔心，這種歧視行為，未來還是有可能再度發生。

推

喺香港，個咖啡師就涉嫌阻差辦公，加兩腳